各英超球隊/列強女女代表

有冇人數到香港各英超球隊有咩女女代表
利：杰寧公主
曼聯：大埔LuLu

利身浦：杰寧、阿旦

車路士：中大Email